關於隔離過山車劇情的法師post 唔該各位入嚟睇睇

其實標題講嘅三個地方同先前冷藏庫工廈係有好大討論同行動空間
先唔講地下網路咁難fc嘅野
之前(1)-(5) 五個post其實唔少位拎左去講占卦/法科/個人問題/等答案/巴絲係咪被抓再冒用lihkg帳戶之類問題 冇實質結果所以先被人話信徒
林巴就係行完山有相有對話(可能係假) 所以先有能力開(6)屌人神棍
無論兩位巴打係咪真神棍定係有任何內情
大家唔該留意下標題
無論法科定行山定被自殺 只要有實質結論/行為 大家講到開(9999)都得
大家都唔好直接屌尻對方 我真心希望兩邊可以各有各講不觸犯 甚至合二為一

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

希望睇到呢篇文嘅人可以幫下手spin返去應有嘅方向
同埋唔好意思 我雖然覺得又開多個關法科好無謂 但的確有需要